選擇題：若解放軍入城係鎮壓黑警，你會選擇幫黑警定係睇住佢地打餐死？

幫黑警正皮
隔岸觀火等佢地打餐死負皮

唔洗問啦

會幫解放軍呢？

拍手掌 快d死

睇清為咩打先。

兩邊都要打
Why not both？

🤔🤔全部真槍實彈wo....點幫

邊邊上風就幫另一邊

梗係打警甴啦
打埋佢地老豆老母
打埋佢地老婆仔女

唔好問D係人都知點簡既問題，仲要係ff既

如果認為黑警脅持政權腐敗不堪而鎮壓佢地呢？

係屋企笑鳩佢地，然後係Twitter retweet 解放軍入香港，之後係屋企等攬抄

往死裡打

你訓左幾多個月
要問
拉

黑警同老解一齊打香港人就有份
醒啦呢個ff大過毒J有女

拍手

問下姐

幫弱果邊

食花生睇戲，由兩邊打餐死，然後黑警果邊一定有共產黨滲透嘅，等佢地兩敗俱傷。
然後就The US military is coming, I am leading the way.

共產黨當黑警係condom , 鎮壓佢地平息民憤之餘又可以收買人心，而且可以大條道理將老解替換香港警隊
呢個時候黑警先良心發現，哀求香港人幫忙

兩邊都係屎
點幫得落手

你有你打比解放軍打死
我返去食生命麵包

搵美軍

當然係返屋企睇直播 跟住出黎話好暴力

會俾d傘黑警

第一，係無可能發生
第二，若果真係發生，要幫黑警，因為要拎槍械（無槍械就唔幫）

等打死黑警先，再攬炒

緊係睇住黑警死

支那非我族類要屠殺香港人我無語可說
但黑警起碼8成係香港人
死不悔改之餘殺人強姦乜都齊
死喺「香港人」手我寧願死喺支那人手

點樣幫呢？

條問題都ON9

做吃瓜的民眾

化身趙子龍落手打埋一份

點幫呀？返屋企打飛機啦

拉, Let them fight

買定花生食
不過佢哋自己友嚟，係都合作屠城啦

叫得黑警邊有良心

老解，這邊請！

支持黑警還手開火, 狗咬狗最好睇

呃負皮咪出聲囉

由佢地狗咬狗，我地梗係做漁人得利

正解

一個post啲人就忘記哂呢半年既血海深仇

幫黑警

敵人ge敵人係朋友

我會選擇離開香港申請庇護

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

番屋企瞓覺

唔係摺被軍，黑警實畀人撳住地下打，唔好傻

問個條友都傻，講左幾個月出解放軍就返歸訓覺。
理得佢黎做咩

態度正確

無槍嘅人幫手一係喺前面送死，一係自殺式襲擊
等打完去水渠睇下有無傳說裝執仲好

第一屆中港摺被大賽正式啟動

幫乜春
返屋企撚貓睇戲食花生

留喺屋企
開包薯片
上twitter

再大大聲恥笑班曱甴

似會咁。 到時所有武裝力量都係大陸人， 仲仆街
我估到時要含淚撐警

let them fight

幫香港重建

作為香港一個小市民， 呢個最真

會喺屋企買黑警贏定解放軍贏

老解可能唔夠曱甴打...

解放軍重洗乜你幫?
坦克 vs銳武/水炮車
點輸?

真
實彈軍備其實黑警唔少
白兵戰未必一面倒 出到載具就唔同講法

幫美軍

拉

打得陣地戰實有火炮啦
射程5公里 你留番實彈吞槍都得

我會幫手call美軍係屋企睇live

唔係良心發現
係毫無退路

睇住黑警比人爆頭拗斷手狂打脚至粉碎
要當imax買飛都抵睇

解放軍洗撚你幫，
黑警點撚解要幫？

打！往死裡打

我會食住生命麵包睇好戲

襯亂搞鳩差佬搶裝
再係兩邊搶裝
建立自己武裝組職

仲洗問嘅

只會鎮壓市民

我會譴責黑警用暴力同佢地講愛比暴力強，叫佢地與暴力割席

我會be water, 返屋企訓覺

解放軍都要你幫
你即係侮辱支國嫁咋

係咪on9架
呢啲問題都要問
殺撚晒3萬隻POPO再講啦

唔好再問費問題

打狗！

cls果個object係被？

幫解放軍吶喊助威

Lai

等佢地自己打
再執啲落單嘅
然後再保護啲黑警屋企人

On9 post

打哂兩邊 打上中國 然後幫中國解體 哈哈哈哈

說好的解放軍

睇佢地打餐飽，然後請美軍收漁人之利

咁多槍想幫都幫唔到啦

咁你又正皮幫黑驚

等解放軍打到班黑警殘哂 再幫黑警係TWITTER RT CALL美軍幫黑警報仇

樓主咁想要負皮真係少見

其實我幫接被軍

用幫雨傘定係保鮮紙幫老解？

好撚多傻閪真係走去討論

除非警犬收埋隻高達啦⋯⋯否則一日被KO

食花生

早d 訓啦
聽朝飲早茶呀

緊係 Sir This Way 中文版喇

同志同志，這裏這裏

真係有咁既一日,我立即落街"長官話邊"去帶路呀!

連登仔真係好鍾意ff

學共產黨執雞

等美國上岸 一網打盡

返屋企

支持解放軍武力鎮壓30000狗隊

幫手綁撚住黑警全家

此問題不成立
黑警同解放軍本已無異

黑警：長官！這邊走！

將軍，請讓我一起保家衛國，剿滅反黨警察勢力

成日ff自己贏緊，但現實被黑警打到pk
輸到仆街！真係好撚on9思想

咪ff啦

Sad... But true . 好多網台無疑係有大量資訊 ， 亦都可以幫到我哋keep住士氣，但講真好大部分內容都係打緊飛機

理得老解做咩
梗係返屋企call曬所有美國要人幫手啦

邊個入黎都係會想睇黑警死

老解會幫香港人？六四就有份，on 9 post

如果你老母生cancer 死

你會打撚死佢
定會睇住佢死

On9樓主咁撚多如果

第2個choice根本唔會發生，點會打餐死，老解係正規軍隊，黑警根本冇得打
老解真係入城鎮壓黑警，而佢地又對市民禮貌既話，好可能會贏得支持
但只係糖衣毒藥，
好快香港就會便會同上海一樣變成大陸一個city~~

樓主最後想帶出，兩舊屎 大家揀邊舊。

再引伸白票理論。

我答案係邊方弱，就幫邊方。跟住再打殘佢。

屌!比樓主發現咗! 係， 其實要真直接清場註香港個班已經夠做。 雪楓係比班狗睇。因為呢三萬個有槍已經控制唔到!

由佢地打完，我地再譴責闊暴力

返屋企瞓覺

無聊討論